%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2017 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[a5paper]{geometry}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{booktabs}

\title{Progression Première S\\2016 --- 2017}
\author{}
\date{}

\begin{document}

\maketitle
\thispagestyle{empty}

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\textwidth}{rXl}
  \toprule
     & Chapitre & Semaines \\
  \midrule
   0 & Algorithmique & \\
   1 & Second degré & 3,5 \\
   2 & Suites arithmétiques et géométriques & 2 \\
   3 & Généralités sur les fonctions & 2 \\
   4 & Vecteurs et droites & 2,5 \\
   5 & Dérivation & 1,5 \\
   6 & Statistique descriptive & 1,5 \\
   7 & Produit scalaire & 2 \\
   8 & Variables aléatoires & 2 \\
   9 & Trigonométrie  & 3 \\
  10 & Dérivation et variations & 2,5 \\
  11 & Application du produit scalaire & 3,5 \\
  12 & Généralités sur les suites & 2 \\
  13 & Loi binomiale ; Échantillonnage & 3 \\
  \bottomrule
\end{tabularx}
\end{document}
